個同事無啦啦請我食撻。。。佢係咪想暗示啲咩？

今朝返到公司枱面無端端多咗隻撻
之後有個女同事佢話噚晚食唔晒特登拎返嚟畀我食
佢山長水遠喺元朗特登拎隻隔夜撻返中環畀我到底有乜居心

暗示傻子係傻閪

唔是我腐皮你㗎

幫左樓主打去平gay會

#metoo

女同事性騷擾樓主

但我都係女，咁做會唔會好不雅

想你metoo我

Les

頭先終於食咗佢個葡撻